［冇圖］連巴威能

Wsap group 成日有人share［冇圖/有圖］美女黑絲/港女露出之類嘅post，打開結果大家當然知係咩啦。
但第一次見到係熄晒慾火，第二次就慾火變怒火，但第三次就會變有笑意

啱啱睇完電視冇野做，上下ig，好不其然自然會咁左去

媽阿.......有個人成日跟住我阿（我地跟住佢 ）
媽阿.......我中左joyce毒阿
大年初一都掛住睇佢阿
真係多得各位巴打將joyce植入左我大腦，我就黎瞓覺都諗起佢